口頭禪係「即係」嘅人入

即係............即係 即係..................即係.........j係即係........即係.........即係......................jai即係呢......jai.......即係............即係 姐係..................遮係.........j係即係........即係.........jack係......................jai即係呢......jai.......即係............即係 即係..................姐.........j係即係........即係.........jik係......................jai即係......jai.......遮係............遮係 即係..................即係.........j係即係........即係.........姐......................jai即係呢......jai.......姐係............即係 即係..................即係.........j係即係........即係.........即係......................jai即係呢......jai.......

好刺耳呀

啫係呢

即係呢你咁講我都係會繼續用

つまり

靜啦

黙れって言ってるよ

It’s mean

Actually

真心
唔係啊
喂 xxxxxxx （句句都喂開頭）
吓真係㗎？

個post好嘈

睇到啲字都想打爆個芒

竟然？
唔係呀嘛？
so sad
慘慘豬